新手行路撚

路線：沙田去到尖沙咀
時間：大約3個半鐘
21:21
喺瀝源橋開始

沙田行去尖沙咀會唔會有啲近

新手

會

，如果大約12點半去到尖沙咀，有咩suggestion?

22:07 去到顯徑

開始上山

斜到pk

見到星星

23:04開始落緊山，到九龍

23:39 到長沙灣，金山嗰到好多馬騮好驚

終於行完

下次挑戰高難度，如果唔係冇人睇post